[招皮]朋友話同我吹水 叫我開個post

開咗

hi

Hi

你好

出現了

唔該jenny丫

我想放屁

hello u guys